其實到左今日仲覺得侵連任到啲人係弱智定點？

侵侵一早大勢已去
仲向度日撚日推話呢個洲上訴
果度又重點選票乜乜柒柒

你唔煩我都煩喇
成班圍爐打撚哂飛機
但根本改變唔到個事實
一個月後咪又係登做總統
侵半年後要坐監

侵一早就輸左喇
醒下喇

登登一早大勢已去
仲向度日撚日推話搵邊個做官
果度又搵Media話勝選乜乜柒柒

你唔煩我都煩喇
成班圍爐打撚哂飛機
但根本改變唔到個事實
一個月後咪又係侵做總統
登半年後要坐監

登一早就輸左喇
醒下喇

林鄭一早大勢已去
仲向度日撚日推話明日大嶼
搞好民生乜乜柒柒

你唔煩我都煩喇
成班圍爐打撚哂飛機
但根本改變唔到個事實
一年後咪又係侵做庶民
半年後要坐監

林鄭一早就輸左喇
醒下喇

populism 係咁
已經當選舉人係神／英雄咁崇拜。做咩都會支持到底

其實真係好煩